平時又唔見掛咁耐8號

依個8號 算唔算依三年掛得最長既一個？